有冇人今日請左假見工

蝕左日假都算
間公司話要改期
而家要特登請多日假見工

我

Sameee

仲請唔請多日去見
請咁密同事可能會懷疑

琴日講撚到明今日會打風啦

唔打點算
同埋請假通常預早多一日

無可奈何世事難料

成個星期前約左今日朝早zoom, 琴晚至話8號波會改期

唉。。。本身已無咩假, 要請假又難, 要夾時間, 個天點解咁對我

可以銷假

SL

瀨曬嘢大家見咩，會唔會見同一份工

下次SL左佢囉

你見咩工

要醫生紙

Marketing f&b

下次用病假

下午落波返工？返去銷假得唔得

唔一樣

請假無得cancel

Me 2 ..

Zoom都改期

第一次唔想打風

見工師